動物保護組織PETA要求《模擬狩獵2》把槍換成相機

善待動物組織（PETA）在電玩遊戲產業引起了轟動和爭議（前一陣子他們才抨擊動物森友會）。現在，激進分子轉移陣地，開始猛烈抨擊《狩獵模擬2》（Hunting Simulator 2）。
確切來說，該組織的成員通常看不順眼《狩獵模擬2》或擁有類似遊玩機制的遊戲。這些模擬類型遊戲出自Nacon Games公司和製作團隊 Neopica 之手，能夠讓玩家們扮演獵人來探索獵物以及狩獵。

別讓動保團體「不開心」！善待動物組織強烈譴責《狩獵模擬2》並要求改變遊戲機制！

對此善待動物組織生氣了，因為它鼓勵了威脅動物生命的行為。所以，組織尋求機會並要求遊戲開發商更改《狩獵模擬2》的遊戲機制。
在法國的善待動物組織分部發表了一份聲明，要求Nacon Games和 Neopica將狩獵「虛擬動物」的槍枝替換為相機。遊戲玩法則改成用相機拍出「最佳野生動植物照片」！
PETA副總裁Mimi Bekhechi表示：「娛樂的形式有非常多種，但就算是在虛擬世界裡通過射殺野生動物來獲得刺激感，那也是一種精神疾病。 」

該組織抨擊Nacon不應在《狩獵模擬2》中做出對動物的「誇大」暴力行為。並稱有11％的鹿被獵人殺死，其中許多動物在死前15分鐘內痛苦不堪，因為獵人無端傷害動物。甚至提到了自然界的捕食者，指出自然界的捕食者通過只殺死最脆弱的個體來維護動植物群，而獵人會殺死任何他們想將其頭部掛在壁爐上作為標本或藝術品的動物，包括那些可以保持族群強大的大型健康動物。

至此新聞截稿前，Nacon Games未對尚待動物組織的要求做出回應，也就是說《狩獵模擬2》不太可能會去替換掉遊戲中的武器並改成「照相機」。

人類保護組織ATEP要求《絕對武力1.6》把槍換成相機

Battlefield唔可以死人
GTA唔可以犯法
Need for Speed 唔可以超速
Mario唔可以踩烏龜

其實要多謝呢d game 啦
隻game 做得愈似愈真，咪少左人真係起現實狩獵囉

虛擬解決解決咗好多欲求問題

包括同初音結婚

應該人類同動物掉轉

變成動物狩獵人類

左膠真係好撚煩，打機都唔撚俾，逼人打真嘅？

支那毒死咁撚多動物，走私咁撚多瀕危動物，peta死撚咗去邊？

人唔撚係動物呀，全部槍game，打人game都唔撚洗出啦

Warthunder:

成隻坦克大爆炸 裏面啲人只係昏迷

咪可以比毒撚有婚結同多d港女冇人埋單囉

同環保團體一樣
話全球暖化
但自己辦公室就繼續開冷氣

香城online 唔可以警暴

呢間野係有前科
話BF3殺老鼠好殘忍
屌你入面打緊仗架
唔通同D中東佬講耶穌咩?

呢個我想玩